［行程指教］大坂名古屋東京十二日遊

各位巴絲好
我今年8月會同屋企人第一次自由行去日本
一共4個人遊大坂名古屋東京

請大家批評一下個行程
感激不盡

第一日： 1610到大坂，去玩一陣道停頓堀和食晚飯，然後返民宿（近美章園）

第二及三日：大坂周遊卡入面的免費野（摩天輪、大坂城、船河、海遊館、dome city、浪速之湯)

第四日：環球影城

第五日：坐新幹線去名古屋，住名鐵inn近榮

第六日：legoland + rinia 鐵路館

第七日：熱田神宮，豐田博物館，南極探險船

第八日：坐新幹線去東京，住相鐵inn近兩国

第九日： 豐田汽車館，秋葉原，新宿

第十日：幕張、台場

第十一日： 淺草寺、晴空塔、鐵塔

第十二日：坐1710機

請問大家，

1。我全程坐鐵路，買14日全國任搭好/定買7日任搭，及每日單買好，因為周遊卡已包2日？day 5及8因要坐新幹線所以一定要買7日。

2。機票已買但酒店可轉，請問行程咁分配ok嗎？

3。請問巴絲們有無各地美食或行程推介？屋企人除有要求3日shopping day外無其他要求

感激不盡
祝各位多福多壽
財源滾滾來
全家身體健康

重有
4。 想問下聽人講可以係大坂先將行李寄去東京酒店，然後輕裝遊名古屋，請問做法係點？

去大阪唔去京都？...12日玩咁遠？

你不如唔好玩名古屋，變成去京都
之後京都去東京單程買nozomi
Pass就分開關西同關東咁買
應該平好多

感謝
呢個都好
度一度先

因為名古屋係想去legoland

反而無諗過京都.....
12日諗住大阪去東京走
中途停一站名古屋玩legoland

師兄，咁請問有無行程推介，因為無去過無concept有咩好玩，時間可就只去大阪東京都得

通常啲人係玩法係
關西：京阪神
中部：名古屋 + 昇龍道
關東：東京 + 近郊

你屋企人興趣係咩

東京都有

台場legoland

去名古屋為乜先 純粹經過去埋?
學上面巴打講 去名古屋都係為左去高山個D 唔去可以SKIP
用黎去京都仲好

屋企人除咗要shopping三日外無要求
點解要大阪去東京因爲小朋友想坐新幹線

去名古屋真係路過同埋legoland
而家知台場有
咁真係唔使去

我見京都有伏見稻荷神社⛩️，呢個我睇完宗像教授之後都想去看看，仲諗住下次去

請問京都有無好介紹4日3晚

Thank you

依你會去個啲地方黎睇 住東京站/秋葉原好似好啲
無謂再特登轉車 搬行李好麻煩 行少一段得一段
仲要淺草 両國 呢堆站好多樓梯

京都大路野 就清水寺 嵐山 衹園 花見小路 宇治 伏見 都夠你玩
不過睇返你屋企人肯唔肯行 因為要成日行

台場LEGOLAND同名古屋LEGOLAND又冇得比既。

不過我都覺得去明古屋唔去埋高山地區就不如唔好去。
如果冇去過京都大阪，不如正正經經京阪神算。

我去日本4次 兩次8日京阪神 因為又方便物價又低 食平靚正既野好過東京

明白
Thx

行就一般啦
因為有個老人家
不過去2-3個景點都可以嘅

因為買咗機票大阪入東京走
同埋屋企人包括我都想係東京買呢樣買嗰樣，
所以唯有8日京阪4日東京